[無圖]有無人知得十五六度啲女著到咁係咩意思

上身暖 下身係咪唔凍？

急凍鮑魚

絕對領域

日日都係咁著

成日比人話

著到咁樣影相又有咩意思

屙尿屙得方便d

聽聞廟街d企雞唔撚穿底褲

海產唔急凍會腥臭

鮮奶要保溫
海鮮要冷藏